手足俾人篤灰，快啲幫手report

大家應該估到係邊個
篤灰果個正仆街

推
搵人提提手足屋企人清除偽黃同藍屍朋友同事

report呢條link唔該

！！
各位路過幫忙入去report呢個facebook
藍到發黑，貼過示威者大頭
連64都話係外國抹黑
要阻止佢散播藍毒